中共下戰書?? 8月16日釣魚台中美第一衝突點??

中共下戰書?? 8月16日釣魚台中美第一衝突點??

中日針對釣魚台主權的衝突日益白熱化，根據《產經新聞》報導，
中國日前預告將有大量漁船將入侵釣魚台海域，
並嗆聲日本「沒有資格阻止數百艘中國漁船在釣魚台海域航行」，
16日是釣魚台周邊中國漁船的休漁期結束日，未來中國漁船和公船恐怕將大舉入侵。

防中國船隻進入釣魚台海域 美軍願幫忙「監視」

點解中共選擇8月16 日立軍威??

1945年8月16日，日本天皇發布停戰詔書.
有一重侮辱日本意念.
同埋有2星期去備戰
另外北戴河會議開唔開得成係未知知數??
可能釣魚台取消北戴河會議.
又或者利用釣魚台今次顯軍威.

中共依家有3地方可以出現軍事衝突.
點解要係東海釣魚台, 同埋係以日本為敵?

簡單講=>
印度方面已經駐重兵. 中共運物資困難.
所以無法控制衝突大小.亦要考慮大量資源去支援前線.

南海就有好多軍事設施. 同美軍開戰隨時給
美軍借口話”Sorry 一時錯手炸左你D設施.

總結以上原因,中共未想同老美正面衝突.
南海同印度既衝突,好難在細規模之內.

以日本作為立威點.
一來無咩野設施在釣魚台
二來仇日始終潛移默化多年, 容易制做民意.
可以強化民族主義思想.

但同日美國已經擺出, 中共去邊,佢就去邊.
2020年8 月16日會否成為歷史性日子.
其實好難講.

留名

買定午餐肉。。。。

打台海

用韭菜而唔係用軍事方式入釣魚台
高招高招

唔好唔記得 上次軍演又係下戰書

結果縮左入海南島個閪度....

搞台海咪姐係直接比美國參戰藉口
上海北京廣東都cover 曬
點睇都似放風引美軍返上台海
緩解南海壓力

台灣西邊重防
俾我係中共會咁玩: 等台灣將注意力放喺南海啲小島上面 然後明打釣魚台，之後突然轉個彎喺宜蘭登陸 都係大概4,5個鐘嘅事

利申非軍事撚 純ff

過晒期都仲係打緊J

釣魚台近台灣

都係搵漁船出釣魚台攪事，依啲舊劇本你估美日台唔知？

上次用共兵，今次係韭菜
韭菜沉幾多落海底都無所謂

西邊係對住大陸梗係重防，東邊係太平洋有美國睇住怕咩

先佔金門，後去釣魚

海南島解褲軍ready

有閪屌

用漁船, 美國會唔會唔方便出手

美國一直對東南亞海域不聞不問.
係近期反晒面, 先全面出手

其實所謂魚船,好多人都講係解放軍假扮.

至於美國出手可以止於封鎖,開炮恐嚇.
問題係多左走火機會. 一走火後果可大可少.
同埋中共會唔會派艦艇監視!!

721 feel

咪淆底呀

但沖繩有美軍基地

一早預左la ma

終戰8月15喎

唔會有影響，美國幾年前改佐rule of engagement ，只要有船撞過來艦長可以直接下令開火擊沉。

之後再冇中國漁船敢撞美國軍艦。